點解大陸啲所謂美女

硬係有陣鄉下村姑味，無論係衣著同妝容，

都好冇品味

著衫顏色搭勁夾硬嚟，又冇層次感。

化妝一味整白自己，唔考慮到五官比例。

核突到嘔

因為大陸男人冇品味

男人當女人係雞，女人味當返自己係雞咁打份。

東施效顰係咁上下架啦

因為樓主你未見過大蛇柯屎

日本泡菜睇香港人咪又係咁

無份屌wfc

樓豬葡萄？

女人真係好撚神奇既生物
著得咁少布 根本想俾人睇
人地睇完又話人想非禮強姦
想周圍同人講自己成日俾人性騷騷
講到尾都係曲線曬自己有幾靚有幾索

呢d大陸女人著到咁影相約金龜姐
俾老總睇岩咪又係扮上菜